Title: Ringo Deathstarr - Guilt
Date: 2015-11-11 09:46
Slug: ringo-deathstarr-guilt
Tags: music, shoegaze

Da ist es. Ein neues Video von Ringo Deathstarr. Es sieht nach Zeitreise aus. Rein ins Zeitalter der Soundwände.

{% youtube bAVv5G1jkW4 %}
